Twice 癲撚到連新歌showcase 都開咪

近期除左mamamoo未見過其他女團sc 會開

百屌成才？

雖然都係唔算好聽，但係連賤音都勁細聲
傻撚左

是咪去日本巡演練返黎

係咪開咪就好威
要觀眾受苦黎令自己拎光環?

唔知佢地d concert 有無唱

開唔開都受苦

好撚難聽
首歌已經難聽
唱又唱得難聽

屌你死開啦 去到邊個twice post都見到你踩twice

你地係咁吹奏就得
我踩就唔得
ONCE 真係打橫行咩

TWICE跳得唱得
你咁樣踩TWICE同屈佢地廢有咩分別

又俾fans hater互插騎劫

sana 越睇越正

啱啱聽左首
假如唔係假live 黎 應該抽贏好多女團

agger, 不過今次普通左d

呃埋自己

連開咪都要吹奏
基本同應該做既事都要咁吹奏

導彈測試吧究竟係once定係黑once

仲要好柒難聽

戰場

momo 唱 BDZ 小小失望

算啦
haters gonna hate

又打交

link呢 想睇下咩情況

開咪加埋細聲既mr係kpop界別係值得吹奏既事

日本個d 麻麻
其他應該水平之上

全靠佢個part flat左黎證明真係live

係 娛樂台twice最大

佢愛娜璉

收皮啦屌
全部都好撚柒難聽

有癲佬暴動呀

人地係垃圾buddy

Twice 都係賣様覩ga la
嘈what

ching有冇link?

最慘係家陣成班都樣衰

cannot agree more

Ching 係咪俾twice 𡁻完鬆

Go vlive search twice

我係執行緊正義

呢度

真心之前演唱會有what is love全開mic唱環節
係幾好聽
可能始終唱跳係難啲
坐定定唱係幾掂既

g chi ching
成個kpop畀twice搞彎哂

多謝你
我都係盡下力啦 無愧連登

容許我喺依度重申一次
TWICE 賣點係：
每位團員獨特盛世美顏 > 舞蹈 > 口水歌
所以開唔開咪我地ONCE都唔在乎
最緊要每次CB個個都齊齊整整，健健康康就足夠了

Sc 都開咪 肯定係成個團隊有planning
加埋睇認識的哥哥班mc係咁吹奏
Feel 到下步想上神台了

吹到世界級明星

燥音攻擊

真係好多人都有唱出聲 都唔差呀

不過多賢個mic係下爬到都照咪嘴個下就太明顯

encore 個what is love acoustic version..
好正..

咪嘴？我聽到佢個句明顯細聲左喎

...diu
咁都叫唱緊歌

佢無出到聲得底音咪細聲

雖然好憎閪女人
但佢成首真唱把聲仲要超入mic
sana,mina冇開mic
多賢彩瑛個mic跌落到下巴仲扮唱
其餘都真唱
子瑜進步勁多又放膽唱

全世界都一定要鍾意 twice 反佢地就係盲反

bb cream bababa幾時先可以唔走音咁唱到一句？

sana mina 都好似有開咪呀?

seems better

真。開MIC

子瑜不嬲以門面 standard黎計係超晒班

冇抖氣聲
或者佢地好細聲喇

啲音唔係exactly 好準應該都有真唱, 不過後面應該都有墊音..

子瑜好勤力, 進步好明顯睇到..

mina不嬲唱歌唔 mak大個口
唔明佢憑咩唱咁多

因為呢首歌輪到佢做主角 ？
佢最近唱得都唔差 日本line唯一有進步係佢
不過子瑜進步最多 反而多賢彩瑛愈黎愈廢

Cd 呢part應該係effect tune出黎唔會唱到

要俾d力救下佢掛
未見過有一線團既靚仔靚女唔紅成咁

唱好高音個首真係勁
笑住唱個下勁

講好聽d應該要更紅

我覺得呢首歌同mv係想推mina同定延
之前都係推sana同子瑜
至於果兩位rapper就算喇

咁what is love 呢
以為自己聽緊傅穎唱歌

Theresa唱歌肯定好過momo la
香港明星無咪嘴權利

諗唔到連登竟然有人讚nayeon

彩瑛同多腎都係咪咀
佢地其實有咩用

唱得好過班臭雞啦
開mic 都打飛機
難聽到嘔仲要話進步
On99咁 醒下啦

有冇俾佢地訓覺 睇mv 個個都好殘咁

又唔係hip hop女團
rap 得幾句唔夠兩個分
當初換多個vocal 入黎仲好啦

好QQ

首歌好撚難聽
唔知搞咩

咁你聽你嗰啲大媽囉

其實佢地今次啲舞難左咁多，唱倒live都算係咁啦
講真個句，平日如果真係要唱live都係靠娜璉先勉強過倒骨，志效好多時都唔夠氣
頭先showcase佢地開咪唱live都有啲驚訝，娜璉志效子瑜都進步左好多，定延都好左 (雖然最後走左小小音)

定延最後幾個高音尾都破左

仲未收皮？

開親呢啲post都唔係討論個topic
都變咗罵戰

好樣衰好難聽又無實力 3樣都無 唔通大家集體中邪？

西女人又ok wo...

日本一定要唱live
法律有規定好似

你中邪囉

歌難聽 唱難聽 樣又衰
你都可以用咁寬宏既心黎like 佢地

除左盲粉之外 形容唔到你了

momo

下你有無睇到我係話佢地進步左 無話佢地實力好
仲有靚唔靚樣唔樣衰都係見人見志姐

實力廢
都鍾意咪叫寬宏
咁樣衰 都見人見志咪叫寬宏

做乜回痴線佬

Ching 個種毅力

希望可以打動到你地

我覺得就呢次睇呢三個完全係值得吹奏既level

多腎唔睇個樣上綜藝好好笑

佢地工作量應該人地double實快殘

根本韓國出完歌唔洗一頭半個月日本又出
點會有時間抖